有冇人好憎#2479 濛，成日開欣宜post

屌你老母，無撚聊

Block咗條柒頭好耐

屌你老濛

btw 佢呢排應該追風

我頂唔順喇！！呀！！～～～～～！！

( Show Blocked User - 濛 )

有名你叫濛狗

扑左9世

佢一定晚晚想同欣宜扑嘢